好撚心唔識渣車就咪撚渣啦

日撚日都比班撞車狗塞撚住哂

想買不死鳥風褸，點買先最抵？
[url]
[/url]
你上水未？